Foodpanda 步兵/車手/單車手 (53) 七一維園見

新仔爬下文先問問題啦
個撚個申手黨
幾錢一單都要問
接單率9成都要問
西熊tg咪寫撚曬
講個秘密你班新仔聽啦，頭10單(當$30一單)要做義工架

By犯賤貝兒:
成班友爬文都未識
有咩唔明睇完Roadrunner>支援
先再問
為保生計
請各位不推文回覆
多謝合作

By 我咩都唔識架:
諗住入行嘅巴絲唔好以為好好賺
搵得多嘅人只係少數
除時最低工資都冇

閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多

想入行嘅三思下係咪值得入行
珍惜光陰 勿做閪熊

真係做過先知份工幾垃圾
By 午夜闌人靜

1.大熱天時揹佢個閪袋

2.距離剩係計送去客果段路,去餐廳就唔撚係行ge?
去到間餐廳仲要等佢出餐

3.距離果到,實際行落同地圖show根本就唔一樣

4.有d閪客唔標自己樓名,去到樓下又要搵黎搵去

5.去私樓區,班看更又乜又柒要登記證件,又要搵個閪客住幾座,又要搵個出入口,煩到仆街

6.收佢d濕鳩cod單,班閪客又問你有無得找,要準備埋散紙找比佢

7.去到間閪店發現無開=白行

8.佢個系統標示我送餐行左2公里,我望返其他程式,實際加埋行撚左6.幾公里

行到腳斷,做咁撚多野,先係一單30蚊
根本仲辛苦過紮鐵

其他問題
1. 點解我一接單就負鐘？
因為係其他人踼出黎嘅閪單

2. 備注寫無接觸送遞xxxx係咪放門口就走得？
預設黎，如有寫放喺邊請跟住做，無寫請照扲鐘

3. 係咪過一公里就可以叫聽筒轉走？
同事，系統顯示屬步兵送遞距離，請繼續送餐
2.x公里喎，步兵點送？
同事，系統顯示屬步兵送遞距離，請繼續送餐
(有人問過，一百公里公里要送)
(可轉走情況: 跨區)

4. cod 我交左但佢telegram仲未覆我點算？
星期六都未覆你先再問
telegram覆左但錢包未扣咁點？
用番telegram叫cherry扣

5. 分單我係次要，但太少野，我一個送晒佢得唔得？
唔好，如果cod單你點收，你係"主要"先好拎晒

6. 分單我係次要，去到餐廳前一條友送晒點算？
心懷感激地直接拉完成，唔洗報聽筒

7. 報左簡介會要點準備
by 逝去的不回來 巴
著定suit，整整齊齊，同埋要英文自我介紹，prepare下，唔洗太緊張

8. 耳筒亂咁黎，佢大撚晒？
係，佢係大撚晒，你仲投訴唔到佢
如果我好嬲要屌聽筒？
會取消合約 by 老泥

9. b4無更點好
還裝del app

10. 張單取消有無錢收？
已取餐收半單錢
未取餐毛都無條
有時會唔同但主要係咁

11. 我未到餐聽就扲左提取，去到發現無開咁會點？
停賽

12. 我現在有空有無用?
未完更前會通知你延長，都市傳說最多兩小時，好少會遇到

13. 唔著佢件閪衫，唔用佢個閪袋得唔得？
佢件衫唔著無問題
佢個袋唔用有機會被人報串罰停賽，部份地區隊長/餐聽係報串黑點，自己問番該區巴打

14. 遲過佢顯示個時間完成會點？
乜事都無

唔識計week睇手機內月曆Apps有寫

【出糧篇】(糧期內90%接單率)
逢『單數week』星期三出糧，
糧期係『上個單數week星期一～出糧week星期日 』
例子： week 19既5月6日出糧 (20/4~3/5)
下次幾時出糧自己計日子啦仆街

【COD現金單篇】
逢『每個星期一』會叫你交返
『上上星期五～上星期四』COD單
例子： 5月11會email 叫你比5月1至7日的COD
下次幾時交COD自己計日子啦仆街

賬戶名稱 - ROCKET FOOD LIMITED
銀行名稱 - HSBC (004)
銀行號碼 - 848615399838
備註:
1. 如可以, 請於銀行付款中註明Rooster ID.
2. 你的付款需時2-4個工作天於Roadrunner錢包中扣減.
3. 若未能在限期內過數,你的帳戶將會被凍結.
4. Telegram(5981 1380) 發送入數記錄

【組別篇】B1-B6
逢『單數week』星期六更新組別，
(PS 而家通常延期到星期日,一先更新)
計分期係『上個單數week星期五～出糧week(單數)星期日 』
例子： week 19既5月8日更新(24/4~7/5)
下次幾時更新自己計日子啦仆街

新仔同我睇曬先開工

閪熊新手問題整合
For懶得睇教學片，
同常見問題嘅6仔朋友們，
以後唔會再答呢度有嘅問題

A) 開工篇
1.開工前打卡
打卡地圖更開始前30分鐘先睇到，會有藍圈顯示咩範圍先打到卡。

2.接單
當好彩系統俾單你嘅時候記住1分鐘內接受，唔係就自動當你拒絕+放你半個鐘break。

3.攞野食
攞完禁已取餐。唔好攞漏野/錯單，
唔係嘅話另一個熊貓手足真係多得你唔少。

4.去客到
app個pin係個客自己pin有時會錯，自己對google map穩陣d。

5.完單
建議落返街信號好個時先禁已送達，費時搭lift個時俾系統派單接唔到被逼放break。

6.分單
有時太多野攞唔到可以問耳筒分單搵多個熊貓幫手攞。

B) 錢銀篇
1.出糧
每張單固定人工，區區唔同。糧每兩個禮拜三出一次，同埋第一次出糧會扣義工裝備費。
2.COD
有時攞完野食會提你問客收返錢(COD)，記住要收。app錢包個度唔係你人工，係COD條數，每個禮拜一會email叫你還錢。過數/轉數快備註自己id cap低tg返俾閪熊之後一兩日cherry會幫你扣返。
3.20蚊地獄
接單率太低(拒絕太多)會變每張單得30(車手)/20(步兵)蚊。

C) 系統篇
1.冇單
閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多 (By 我咩都唔識架)
2.攞更
6仔星期二下晝4點自己去rooster攞下星期更
3.自己id
Roadrunner>Rooster>My Profile
4.做埋其他區
(雖然而家好似可以攞曬全部區嘅更)

5.仲有問題?
Roadrunner>幫助>常見問題

所有新仔同我睇哂佢先開工

【必踢餐廳】
【持續更新中】

【連鎖店】
南記
譚仔三哥(如果有山賊手羽 恭喜你可以等起碼40分鐘）
沙嗲王（Foodpanda 重點推薦餐廳 間間都閪冧甘多單）
茶木（求其百零蚊單 都要半個鐘）
十二味(呢間屌佢老母仲慢過譚仔）
太興（燒味飯都可以半個鐘 懷疑係即叫即燒）
稻香(呢間正仆街 去到先至慢慢印單 再慢慢寫單 再慢慢炒)
湯加（阿姐吹水多過做嘢）
PHD（佢一定做咗自己客單 再做閪熊單）
Pizza Hut
Shake snack(次次都係去到先印單)
喜茶
NeNe chicken
桂花小幸
敏華

【天水圍區】
櫻花樹下（區內推薦餐廳 日日爆單）
龍華
刀削
漢堡
海南小廚

【紅磡區】
川味香（有手腳俾老闆打）

【荃灣區】
Eurogogo
韓正屋(大銀碼單30 mins up)
The point pizza
cossi
大戶屋
上海popo(熊單好慢，但袋單又好快手)
翠河(茶記黎講算慢)
樓下(做自己單先再派你)
銀龍(同上)
羅麥記
神石燒(如心2期)
點一龍(無客都拖你20分鐘，會漏入單)

【旺角區】
飲茶 YumCha (朗豪坊)
添好運
Bake and grill

【九龍灣區】
35座車仔麵（點解叫三十五座車仔麵 因為要三十五分鐘先有得拎）

【觀塘區】
豪隍點心（主打即叫即蒸 40分鐘起）
韓家（老闆金句 一係等 一係踢單）

【銅鑼灣區】
Mother of pizza

第一張即中豪蝗

做觀塘冇中過豪隍三哥沙嗲王
都唔好話自己做過觀塘

我中過豪隍、職人食事，全部等一個鐘

留名

今日中三張都早出

7月1號感覺應該冇乜單
個個出晒去

今日咩事,等咗半個鐘一張單都冇

上一單岩岩先送左1.3公里,下一單又叫我1.3公里取餐
又唔幫轉,停30分鐘好過

71唔返好過返啦
銅鑼灣sogo大減價
全港18區一定重狗

係咪仲係30蚊單
無email嘅 今日超靜
可能大家都預備聽日sogo搶賺

本來拎左間 後尾諗諗下都放左

無單咪射波囉

你想20蚊單？

我點幾叫左個飯 時間係咁加 加到依架下午茶時間就3點都未送黎
屌鳩cs cut單先

熊貓傳人

頭一個鐘居然有3單，無人做外賣仔？

正評是給標題的

屌佢老母 個半鐘都送唔到黎 重要唔比我cut單 差d想當個cs妓女咁屌

你呢張孖單/3連單黎，有排等

聽日唔番啦

行山網上銀行點搵返啲過數記錄

foodpanda專俾西單新人，你未搵到錢之前都可能餓死
一啲就飽死，不停有快單，去到即攞餐，一日20幾張單
一啲就餓死，一個鐘一張，張張單都等15分鐘以上，仲要送到山卡啦。

Quarry Bay

我前日朝早一堆近單
夜晚全部1.7k以上

轉帳後會有交易紀錄
/
帳戶概覽
交易紀錄
轉數快
再㩒入數字有詳情
/
email
(恒生轉帳通知）

/
sms

車手做好似幾開心

糧單呢
唔出糧點畀cod你

今日又冇單？

送左單返自己屋企座樓,跟住返屋企算
反正1小1

近排發覺越來越少單
做義工咁款

感覺差唔多
但多咗好多要行1k拎/送餐嘅單

靜係1個區 行5分鐘就見到1個同事
多人到.

某啲多單又慢嘅餐廳
同時有十幾熊貓等都唔出奇

送住宅
個男人問我有冇野做
入唔入去飲水
嚇到即走

巴打一定好靚仔

tg谷話uber請食飯喎
新舊ac入code都100減100

啲大閘保安姐手姐腳 拉左條龍出黎 差唔多10個外賣仔

遇過類似個客攞完個餐話做乜唔入黎
不過女人黎

我瘦，可能貪我反抗唔到

我要靚女唔要gay佬

pnda-071

6.5h 熊貓11，uber 10

2.5小6

帶住罩都見到樣？

步兵1.3km係咪要搵客服出黎屌？

符合步兵距離 同事請送餐

唔是話1km內咩？

克街去撚到維園，屌佢老母臭閪
之前攝d 1.1km搏大霧

點解旺角bbq king可以咁撚慢？

1km?你好耐無做？

今日多謝阿爸 做唔停
見到有幾袋間舖收左都無人拎

今日uber啲單仲多過老熊，平時ber啲單都係5張到。今日有成12張，不過雙開有時真係做唔切，一個東一個西

半夜三更仲有冇步兵？叫左個超短途既單

應該仲有

步兵最晏完更都係中環12點
之後得番車手

Unfortunately your order is running a bit late, sorry. Hold on though, we're almost there! Check the app or to see where it is.
係咪可以cut單啦

24小時都有外賣叫？

有
不過好多區凌晨時份得M記同少量便利店可以選擇

個餐廳準備左差唔多一粒鐘

等咗成粒鐘都話未整好唔係送緊黎就cut啦

如果唔係少嘢同送隔離街 一撚定轉

好心依啲鋪頭就攞得果時先叫人行去拎餐啦，下下要人on99等

如果個客買百幾蚊野但比現金全硬幣可唔可以拒收？

隔離uber有code
滿100減100
淨係俾廿蚊運費

間舖仲要支那閪嘅
個個都戇柒鳩鳩咁

唔撚明點解間嘢咁閪咁撚大油煙都有咁多人食

7月1日唔撚係慶回歸，係加拿大國慶呀！

今日uber有code
廿蚊有飯食

外賣仔已經去過餐廳但白痴閪熊啱啱先彈單俾餐廳拎餐
送緊其他公司單唔得閒理你

聽日紅日喎
幾時出糧？

後日，有遲無早

想問foodpanda年尾會唔會有張表俾我報稅用?

報稅可唔可以扣油錢同保養維修?

下年報稅前會出張IRD56m俾你

算罷啦，佢地派單俾車手好奇怪
有啲就肥死，孖單甚至三單
有啲就等半個鐘都無單俾
一係就俾啲西單你
又湯又嘢飲唔倒瀉先出奇
一單成三四公斤袋都穿。
一係就乜乜工廠大廈好似制毒工瑒咁又等𨋢幾個字
又要手動用力拉𨋢門
新入職通常都無乜單俾你
你餓死之前都未必升到去好啲組別。
局你要雙開。
雙開佢地攞餐又會慢咗。
惡性循環
仲有佢個死人鈴聲聽到人好火滾
索性熄咗佢鈴聲
人地袋鼠個app幾咁舒服
攞餐又唔洗等
熊貓揸緊車佢要你十秒8秒內按接單
否則當你踢單
我掟緊個迴旋處真係無手同你按，
所以要小心，唔好貪急，真係安全情況下先好按機
miss咗單就算，
仲有佢地要你無限時間咁等餐，就算一個鐘一單都要你等，因為佢地無成本，成本車手食哂，你取消單就停你半個鐘，仲會記錄在案，啲單越俾越衰
台上面啲馬拉人都係唔會理你幾辛苦。
記住有咩事係你自己食哂，
除非你好有錢同返佢地打官司。
好似自僱人仕係無勞工法例保障。

有冇人唔介意遲咗入維園聽日得閒返鰂魚涌
唔想入維園遲到
Someone pls swap 1145-1430 quarry bay

申請請假咪得

之前人地sd比我舊圖

追左po但係唔知點請
巴打可唔可以教下

更份>左上3線>紀錄>右下 (+) (藍圈)

Applied
Many thanks

糧單既PDF檔壞既

me too

其實自僱嘅話唔駛請假
冇返又冇人接更就直接當no show

Me too

me2

嚇撚死以為得我係咁原來全世界都係

Oh no show jor
算數

3小10
好多單

都冇乜人開工

都多,人數同平時差唔多
不過今日我做11-2算

港島熊貓手足小心

譚仔（非三哥）放棄咗袋鼠
轉用阿爸或者熊貓

又多間等勁耐既餐廳

咪撚搞熊

我個區間譚仔好少見有袋嘅外賣

uber依家有譚狗單做，不過應該得好小。uber出名慢

熊貓做埋譚仔

拾荒婆婆清RB！熊貓騎士 遞出500元要求離開！

放咗聽日kt 1215-1415

頂，返到嚟張糧單仲係壞

係咪未出糧

依家做飲食都幾撚辛苦，要整堂食又要整外賣。見佢地停唔到手

聽日先，有遲冇早

唔知閪嗲王啲人點頂 啲單水蛇春咁長

你地個個都話糧單開唔到
我電話個outlook會連去Google drive一下就開到

又話會sd多次等撚到而家9點幾都未撚有
我好撚不安驚變哂20蚊先黎搞d咁既野

恭喜你進入20蚊

Cs俾人炒晒？一個鐘都冇人應機

張糧單仲係未開到

義工你好，因為今日假期office唔開，請你耐心等待

又搞我個UTR

邊度咁撚多30蚊？

譚仔非三哥
又多個熊貓黑洞

單車手的悲哀
圓形碗永遠都放唔到2袋入保溫袋
一連單就好撚辛苦

如果嗰區又有譚仔又有三哥

黎將軍澳感受下 一個商場有晒
pizza hut 沙嗲王太興敏華譚仔同三哥

屌之前明明得袋有

新都城

尋日開始轉公司
港島轉爸爸
九龍新界就一啲用爸一啲用熊

新都城單數正常又近同易行
但係大部份餐廳出餐都好慢
坐低等餐多過行
辛苦指數：一粒星

又一張單都冇

岩先有封email話我接單率只有76％，即係點?會變成20蚊1單？

下期糧7月12號 上返90%就ok

有得查詢返自已既接單率？

無得查 只可以自己記低

點樣聯絡營業部既人？
我得cod個tg

roadrunner 支援 右上角+號 create ticket
營運部會選擇性回答你

76%都唔知要接幾多單至升返90%
有冇過來人可以分享下

第一期糧，我冇拎過佢裝備都要扣300?

(電郵內顯示日數做左既單）/y*100%=76%
求y

之後再計 要做幾單先上返90%
9日追到既

前日送送下外賣撞到個朋友，之後去左食下午茶
應該miss左好多單
平時合單同pizza單又唔做

由29號開始計3日
個76%應該係19/25
要上返90% 連做35單唔踢就得

可以唔拎既咩
無衫無袋？
個300蚊 當係按金會舒服啲

做咩唔暫停，好過miss單

可以，我揀左乜都唔要

中伏。。。

在 29/6/2020 - 12/7/2020 服務期間，直至 1/7/2020，你的接單率為 76.56%
唔係25號截數，會唔會比較好d

佢地d接單率係每次每2個星期計一次定係
所有之前接既所有單一齊計？

計糧期

佢糧期2星期一次
計總數你翻唔到身啦

接受過一次超過1公里嘅單
之後就係咁派超過一公里嘅單

買電車月票啦屌

搭單問
我得返64.29% 要連做幾多單先有得救

你唔停左個更先食？

琴日又死Cs 又死app
個放break掣死左 唔見埋

你29/6至1/7做左幾多單？

接一張單唔去餐廳
由佢自動轉走加停機咪得

3單

以後會醒目

我做左15單，易唔易救得返？
岩岩再做2小4

即係你彈左4單
好簡單姐 做40單接36單咪有9成
你之後25單都唔彈就有

仲有10日
我踩足40單 希望有得救

鰂魚涌無單

聽君一言，我好似望見家鄉了

又義工

其實唔洗數自己接左幾多單
做耐左大約都知你每兩星期做幾多單
如 100單 你咪可以彈10張
150單咪可以彈15張
數自己彈左的張數易好多

咁無視，轉單同暫停呢

除咗耳筒幫你轉唔計
其他任何情況冇做到張單都計

天水圍都無單

有無人都無左個耳筒？

重開app

諗唔明閪熊個%點計

又咁撚小單,攪乜？

有時轉左單，耳筒話停30分鐘都唔會影響到接單率？

點數後2個位

轉單肯定唔當無接單
拒單應該唔當無接單

下期糧week 27 星期一 ~ week 29星期日

下期小心d
返工每日自己mark低接幾多，
再計返可以踢幾多
唔好靠西熊
除左你自己無人提你踢左幾多單

同埋如非必要，最好落到樓下訊號良好先撳完成
入lift派咗單，收唔到而冇接到嘅話都當拒單
仲要完全唔知自己拒咗呢下死

連續幾個post第一頁都有寫「糧期內90%接單率」

btw 有冇巴知 停30分個種拒單計唔計接單率？

今晚天水圍靜到.....
依家先第一單

咁都算拒單，咁我唔洗撈啦

通常online得都唔好拒單啦，除非你唔係為錢

好佩服啲真步兵可以日日行，我見到都覺得辛苦

最新版本有埋個客詳細地址
是咪準備改制

自住私樓的人一樣笑鳩你送緊外賣

五十步笑百步

咁撚好死，想20蚊單比我地簡單做？

搵錢有乜好笑

我有自住私樓但都去做步兵 搵個外快買下玩具俾自己都要俾人笑鳩咩...

可以睇到假pin狗試過太多次粒pin係附近，拎完餐先知2km叫cs轉單又浪費勁多時間，依家假pin直接轉走

起碼等餐果時知送去邊，等住搵地圖都得

係，唔想行又可以搵定坐咩車去

更新完 錢包可以睇到扣數記錄
咁好死既

傳聞話改制之後會開放七仔直接用電子錢包入COD
唔知關唔關事

最新版本冇左暫停？

有

要改制

改咩制

屌那星d耳筒仔死晒去邊
搵佢地無人應
依家on99企左係度

硬係覺得新版多左地址比人睇冇咁好死
肯定有啲野

點撚解星期5寫字樓區都可以冇單

暴風雨前夕

當減肥

唔係改左板睇到送去邊咩？點解我睇唔到

我睇唔到.係咪要係邊到設定？

更新完，登出再登入，再唔得就要重裝

改距離制丫嘛

1小4

2小2

頭先接咗張次要單
去到客人樓下cancel咗
問咗CS話叫我自己處理食物
但係主要打嚟叫我照送上去
個客又照收咗餐
完全唔知發生咩事

係咪個d咩幫人半價代叫foodpanda
取消左個餐但係個客比返一半餐錢個外賣仔

好心d撚樣叫野睇清楚分店啦
格離街有一間仲要叫山上面果間要我搭兩程車

咁主要咪又有半單錢
又唔使畀番個客單$比閪熊

下次再係咁就自己搞掂啦，個餐都已經屬於你人，咪叫個主要搵返cs傾，如果係半價代叫，你仲可以屈返主要拎錢依家比條主要賺左，但你餐同錢都蝕左

督灰

G持

岩聽

乜咁撚濕鳩既野都有人做

個客如果叫左600蚊餐，條主要咪賺左300上面位手腳好慘，好蝕

上面為手腳話主要打電話畀佢

有電話number

問cs可以拎

有主要電話可以督灰

正常取消左點會仲比餐個客，相當有可疑
人地主要袋幾舊水，你就得15蚊仲要冇埋個餐

第一日返就2小5

個客食左個個免費餐

之後就越做越小，依個係局黎

uber有啲客好撚仆街，係張單到唔打幾多樓同單位。之後打去又唔撚聽，跟住放係保安位，第日收到信息話我無送到餐扣9我50蚊

搵唔到客點解唔搵CS同埋uber好寵客，有咩事就扣你50蚊，自己執生啦

uber 個 cs 同冇係冇分別

唔想哂時間搵cs,uber啲客西撚到。同埋有次我拉唔到完成。係咪個西客凸登玩野？

真係咁惡做？車同袋都唔要

真係有咗目的地睇

咁好死

先比少少甜頭大家

我真係日日行

我暫時1.25 4

以上FF

明明間珍珠奶茶舖冇乜客
到咗提取時間去攞
佢先施施然開始整

癡撚線，得我一個人等緊嘅珍珠奶茶舖
仲可以等得耐過譚仔

見你上個留言廿分鐘前
你等咗廿分鐘
珍珠奶茶

係咪又update?
ios一有單 睇到pin同有地址

45分鐘0

正諗住開傘， 濕撚曬

一開工就濕撚晒 個客送左把遮比我

個閪app又係咁彈

咁好

男定女？

D孖單閪到唔敢再接
等佢無左先按提取

旺角都無單

慈雲山呢邊一落雨就爆單

男 成袋野濕晒驚比佢屌 佢冇屌仲送把遮比我 感動

代表佢想做1 叫你做0

記住返去幫人含

孖單可近可遠，但99.9張都係遠單

閪種耳筒又撚唔應機

木八耐撚到。。

之後仲要真係中譚仔，呢更真係食咗屎

好在個更有人接左
聽講大雨加無單

cs已失蹤

耳筒失蹤
2小3

濕晒

係 都唔知點解無乜單

如果遠單的直線都還可
最慘係東南西北

cs終於出返嚟

有無人都係

我啱啱個cs都出返嚟
又會同一時間
佢哋啱啱係咪開party

個cs仲失蹤緊
冇人幫我轉走張單
一直唔去攞餐，自己會唔會消失

新版個個都睇到

你估熊做唔出咩，2km屬步兵距離，2.1km起先可以轉單

2.5小3
一早暫停更份算

我明明無update過

送孖單第2單個客話佢寫5分鐘內
戇撚鳩我攞完佢個餐仲要送第一個客
之後再行上山先到佢
點撚樣5分鐘內
就算冇孖單佢叫果間野同佢屋企個距離就算電單車都唔會5分鐘去到仲未計搭𨋢
閪熊真係當我地識飛

無隨意門都唔好話自己做閪熊

屌戇鳩左
明知間野一撚定耐居然冇去食個飯先

個閪app三日唔埋兩日又update一次煩過閪
有時update完都唔知up左啲乜

架車唔係鎖左落條柱度咩

長期無將軍澳更，係咪真係咁好做

Bitch 2 搶唔搶到將軍澳？

人多單少
係叫做多商場
可以嘆冷氣等單咁解

咁樣放左3日都有

可唔可以叫耳筒幫我提早完成更份

原來Miss左10單
我係咪要做多90單先有救

係

可以
同佢講就得

我長期拎唔到將軍澳更先要敗走Quarry Bay

放棄
唔撚做

tko 2小3好做咩

原來土瓜灣都好撚多單下，做到停唔到

如果你住將軍澳嘅話
觀塘九龍灣呢啲都唔算難攞
駛乜去鰂魚涌咁遠

休息兩星期再戰吧啦

如果識瞬移做外賣仔係咪會發到達？

做乜黎咁誇張
休息啦 13號再戰

唔係，因為都要等餐廳出餐

7月1個cs壞撚左
連個放break掣都無埋
啲單係咁響

識瞬移重洗做外賣仔？

做白粉外賣仔

其實有冇黃大仙依個地方簡？我做左成個月都無見過有

龍翔道為界
上邨嗰邊黃大仙歸慈雲山
下邨嗰邊黃大仙歸九龍城

青衣放645到845

2小2，2蚊貼士

想問下9成接單係計一日？定計哂我之前做過既單？

謝ching

有冇人一入搵耳筒個聯天室就好lag
打字等幾秒，影相又等幾秒
總之一入到聊天室畫面就好疾

我淨係知耳筒越等越耐

頭先踢左兩張單 有排追

茶木三連單大家估下要等幾耐

好撚黑仔，做左3單都係取餐加送餐都遠
又唔係冇人返工,又唔派比離餐廳近既同事
係要派比我，行過去都1x分鐘

三個字都冇單

呢排我都係咁

有冇人要聽日鴨脷洲11-14?

10:45-11:15 都冇單 乾等
兩小6

一個中午就踢左兩單
唉 今日之後D單都要做哂去

哄你地更新之後
唔知個系統垃圾左
定又set步兵遠左

禮拜六仲少單過閒日

On9 單單都遠單
岩岩送完1公里，下一單又1公里取餐

我前晚試過兩公里取餐
如果講大話即俾狗捉

頭先我搏下同佢講太遠請轉走
佢幫我轉走左

佢次次都話我去到餐廳先講⋯⋯⋯⋯

我都遇過死都要人去
我話我屋企係附近我可以返屋企先
仲格硬end左個對話
之後我禁no另一條友問咩事
我話一係轉一係我等到系統同我轉
佢仲話要停30分鐘我話快啦先轉到

有冇人知如果見到下面有孖單要等幾耐先會甩
岩岩睇撚任個客係正餐廳格離
下面仲有兩間餐廳去姐係3單
我等到下一單冇左，再下單等多陣仲係度
我驚連呢單都冇埋焗接
一睇屌那星餐廳同客都勁撚遠
迫我踢撚左佢跟手直接送呢張勁近既
有乜撚野理由要個客明明叫近野仲要個餐行大運
孖單根本唔應該存在不論外賣仔定客人既角度都係

順路嘅話孖單本身冇問題
問題係唔順路

我想開工呀
4小6暫時
坐緊

無乜機會甩
系統計過 係要你加埋張近單，第二單先符合步兵距離
所以非你莫屬 如果已知頭頭好近 打電話問地址送左先

4小6 個市好靜
咁熱又落雨都唔叫熊貓

有咩慘得過中譚仔三哥？

就係連續兩單都係譚仔三哥
上一單等咗25分鐘
轉頭又中

試過夜晚3連三哥 仲要單單有雞翼 等左接近一個鐘

uber做左2張，一張41蚊一張3x幾蚊，咁撚高架咩？

90蚊個鐘你仲想點？

之後咪行行企企等單
等到3小7

大大乳休息到完場

Uber啲價海鮮到難以觸摸
有時樓下送樓上3字頭
有時行一公里都係得廿幾

我都未試過3字頭，計埋客既貼士先有

uber 個距離計行車距離有時隔條馬路都4公里

好靜

有冇人試過ios14收唔到個app通知

我試過行到仆街得2x嬲到姐刻落線走

我收到

送隔離街有28，但送1km得24蚊，唔識計

我明明都帶apple watch
個cs都可以話我拒單

又雨又太陽 著住件雨衣曬太陽

用遮就解釋哂問題

著得雨衣佢應該係單車手

坐左九個字

Need need, need need, need need

5-6撳個暫停食飯先好過
食下午茶太晏
食晚飯又太早
除咗叫下台飲甜品之外冇乜單

On9 一上線頭單又1km取餐，唔撚做停30分鐘好過

1km取餐，送1km 又要成4舊水5碗野
餐廳出餐唔快，停半個鐘好過做

係唔知點解個通知冇聲 搞到miss左單

有張譚狗單，去到食撚埋個米粉先送，我仲肚餓過個客

有冇ching係用一個轆送，好似好快咁
危唔危險？

就係因為快 所以好多人好憎
身邊d fd成日都話見到迎面有風火輪都會一腳踢埋去

俾狗咬隨時狗屋見

屌佢老母張孖單真係等極都唔撚肯甩

Cs又死

屌佢德母閪催左我3次焗住禁已取
你老母下一單餐廳餐，客地址要搭車

Same

D孖單搞到爆左我quota

同餐廳嘅孖單中伏機會真係細好多
同餐廳去同屋苑

風火輪加3連單 雜技表演？

可以"啱距離"咁塞張車手單畀步兵黎賺錢
閪熊點會畀你甩

部野好似閒閒地都2千幾
仲隨時俾狗咬又要罰錢
送幾多單先搵得返

我見佢可以開到好快，離遠見到popo加速走人

我都係

見過呀叔坐係部野度拎住兩袋快撚到
我都唸過買部，但一睇價錢就算啦

捉呢啲嘅一定係哩埋響死角位突然衝出嚟
唔會俾你離遠見到

題外話
政苦打算今年下半年係科學園同將軍澳 試電動單車合法化
到時出返部先

之前有段時間係好順,好似一般whatsapp咁快
點知過一排又打回原狀，lag到躁

茶木cls 屌我已經特登去飲杯野先再去拎餐 都仲未有

西熊係要岩岩過咗路口、燈位先俾單，正PK
今日咁旺一個鐘一單俾我
張張等L到hihi
即係開袋鼠一個鐘三張幾L爽
你啲等我半個鐘嘅單我遲啲先過去，
佢即刻cancel我單，
唔緊要，反正我星期六日做袋鼠好過。

到時所有步兵都用，所有公司都減鳩你價你唔做大把人出部車去做

等張孖單等咗50分鐘

星期六係雙開埋袋鼠係常識
西熊要cancel隨便你。

學上面話齋就算有隨意門都要等餐
外賣仔既rate determinated step 係睇間餐廳快唔快
就算有電動車 我諗都去唔到1小3

唔係等西熊無成本霸L住個車手牙話?
根本西熊唔L夠單。
袋鼠幾L快幾L爽。

西熊套嘢根本同共產黨無乜分別
極權主義
人地deliveroo app又舒服
仲可以app store / playstore download
點解西熊得?
因為佢想誇權限無時無刻mon住你
甚至可能侵犯私隱

去廁所唔好揸住電話
小心可能碌嘢都俾佢影埋

完全睇運，我真步兵試過一小4又試過2小0

未撚試過順

same
1小4係講緊全部餐唔洗等
距離400米內
唔洗等𨋢 過馬路都即係綠燈咁順先有

平日同一區同一鐘數
試過1.5小2
又試過1.5小5
小5嗰次差唔多單單都唔駛搭lift

係唔係接單過陣冇反應一次就會即刻放break

臨放工接左張google map顯示過2km
我好好語氣叫CS轉走
CS可以厚顏無恥到步兵範圍內，唔送就停半個鐘
我一邊番屋企一邊同佢講：隨便停啦
之後佢想停我之際話見到我shift is ending

直接話過左收工時間可以即轉

Ashley

閪熊傑出CS

我踩一個輪都送到3單仲要手攞，但單輪你真係要玩熟左架車先好送，唔係的話你聽炒

到時出個電板過去送

西熊個on99 app 永遠都唔變
明明有單，諗住截完圖再禁接單，冇拿拿冇左，跟住停我30分鐘5秒鐘冇接單

西熊好L鍾意你接咗單，之後見你慢少少就取消你張單，你就半路中途企向度，袋鼠完全唔會。西熊真係洗人唔洗本，仲想霸住啲步兵車手

西熊痴線，啲鈴聲又西，就算接咗單都會無啦啦半路中途cut你，單又唔夠，張張單等3至4個字，霸住啲外送員唔俾袋鼠用，我理L得佢，即刻開袋鼠，一個鐘三張單幾L爽。
個app仲要係apk，分分鐘jail break埋我部iphone，都唔知會唔會中毒。

西熊呢啲同共產黨一樣，極權公司。我做袋鼠真係好舒服，個app又舒服，攞餐又舒服，不過係好難搶更份。

熊貓鈴聲

請問如果有單入嘅時候(響accept / decline版面)， 我轉去status版面揀break 15分鐘後，張單冇左，咁樣算唔算係踢單扣接單率呢?

因為當時估葵步，送撚到去葵涌邨，我怕接張單送去葵盛，所以入單時地址我睇都唔敢睇，就咁㩒break 15分鐘狗衝返荃灣果邊

仲未轉bitch

馬鞍山放2條更都冇人接，喺咪冇人想翻

星期日做爸/袋好好多
熊得果$30又無加成
同埋正常星期日少單過星期六

最慘係有野做先要放，馬鞍山都有$35

算啦 咪no show
6hrs SH 1 no show 平時有OT應該都有B1既

算

想問下我自僱 no show會有咩後果？會唔會之後少單d咁？ 想no show

一開波頭單又1.5公里 唔撚送

個系統都on9，有陣時我行緊去餐廳就話我唔係去緊餐廳轉過頭就取消埋
到我唔想做個張單 ，真係唔係去緊餐廳就唔自動取消

自己認左

明明同一間餐廳孖單
變撚左一單問耳筒點解
係咪取消左，佢話冇紀錄

送緊野下一單就極速甩
孖單就等撚極都唔撚肯甩
正狗閪

唔會 我有豐富的經驗

我覺得個系統真係會玩野
我試過屌完耳筒之後幾日唔閪都唔撚出
我成日覺得個系統識分d單係靚/正常/閪單
如果你紀錄唔好佢就set你閪單優先派

睇錯地址去錯第二座樓
好柒

今日車手有百幾二百更冇人做
塞晒比步兵做

去緊餐廳自動取消
好似有時會停機有時唔停機
好難捉摸

佢無霸，你唔想做大可以唔做

熊係仆街
但袋都唔係咩好嘢

屌3日踢撚左4單
好撚擔心真係會出事
而家有得睇埋客地址好撚多都想踢
仲要不斷挑戰我底線成日出埋d要轉區上山又冇車去完附近又冇餐廳既

呢個時間好靜

我1日都踢左4單啦
點做呀咁撚遠

算係咁啦巴打
咩區

屌我唔知自己禁左廷長
同耳筒講幫我完更
佢彈3單出黎我冇接等佢停
唔知會唔會當我miss3單

元朗第一張單行出市區0.9km
搞咗好耐要入返市區先接到單

3.5h 老爸6，撚熊6

步兵？

同你類似，開門個阿婆話冇嗌過外賣
原來係個客set錯地址

天星期日晏就都幾好做

假步兵

撚熊係咪好鐘意逼人返第二個區，依家日日都唔比我自己果區簡，但觀塘/土瓜灣比我簡，有冇人知觀塘好唔好做？

觀塘幾好 我今日4小9 好爽

步兵3小10
行到仆街

真步兵？

真步兵

12點連續3張近單
跟住果3張單 加埋4KM

犀利

係呀
係呢兩三個禮拜先放題

裝備撚入商場,上樓梯就大獲
我做熟路果區,有D路合埋眼都識行
左穿右插,D客都話我送得快
最大問題都係餐廳出餐

哇屌

咁撚快既

前提係單接單

又開始義工時間

有冇人要一陣柴灣 6點3 - 8點？
放左出黎

平均1小2，單少又行得慢

整單駱駝漆三座去厲鬼城三期你會仲爽

有冇人會返唔近自己屋企果區？中間果幾個鐘無更會點？on99坐係到？

勁到

屌個個都比500蚊紙攪到我要中途去搵入錢機入曬d 500再禁100蚊紙出黎

有爸，有袋

一時時
唔好景果陣5個鐘先10單

我無袋....袋係咪要報更定好似爸咁？

要報更

屌喇聲 成日都醒唔起去食錢機入錢

忠誠時間ready

5-6義工一小時
睇吓SH係咪仲係義工

9個字義工中。。。

## 嘆冷氣中

義工真開心

個半鐘義工

天水圍好靜

5點坐到6點半
終於有第一單

將軍澳金公館，屌你老母

靜到喊 是咪齊齊跌utr

遇到張單完整假地址
去到話無人叫過
打比佢先語話寫錯
真地址離成km

北江勁多人等單

見到 過咗天一又係勁多人 返咗屋企等算

白行完仲同佢送咩，賺15同食埋個餐算啦

條撚樣女人仲想一個唔好意思叫我幫佢送去真地址

我即刻屌佢老母跟手拉完成算

等咗就快一粒鐘都

有冇報比耳筒聽

中環9個字無單中

星期日太多人開工，我留係屋企等算
有就有，冇就冇，廢事出街等

X2 不過utr就要追返

間餐廳用自己啲單唔用熊貓啲單，仲要寫住電單車單，問多兩句又勁撚燥底

我當送左 理撚得佢

而家更新左，apple watch唔識彈有單通知，搞到miss單屌

忠誠時間
係時候出來刷存在感

呢三個鐘出席最重要
3小0都影響不大
反正個個都係咁上下

屌佢老母今日d單係鳩咁要我搭車

Cs搵日唔死得唔撚得

暫時1.5小1 無乜感覺
預左

依家次次都要等好耐先有人浦頭

2.5小1 好彩係樓下坐到收工

自從要返SH 閪熊幫我慳唔少錢

個系統都on9，我hold左張單15分鐘唔去餐廳都唔轉走，又唔彈通知話我唔去餐廳
平時就成日彈出黎

係咪慳咗電費
出街做義工散步

之前睇唔到個客地址就焗做
依家一開波就睇到地址，見到勁遠就直情唔去取餐

係咪辦公時間 即係聽日先會有接單率不足的電郵？
我諗我得8成

張張都閪單孖單 痴線

嘩屌 咁點追

Cs死哂？

係咪紅日就會唔夠人做耳筒
次次紅日都奶tart

孖單
送完第一張之後攝多張譚仔俾我
之後叫我拎咗餐就快啲送

外賣仔一日最多做7個幾鐘，再做得多真係人都癲

我做兩三個都頂唔順
冬天嗰陣做就做到好耐

無單了 仲有一個鐘更

我唔係行都頂唔到10個鐘

頂臨收工畀張1km(班友真係好鍾意人哋收工比1km

不過送加藤屋就算

譚仔轉死性
一麵一土匪，行7分鐘去到啱啱好有得攞

3小3

傑出義工

一星期總結：撚熊83單，老爸44單
在線時間：42h
平均時薪：$91
辛苦錢呀

高時數又keep到高薪

要雙開先做到，只玩撚熊食得屎

玩一間都有咁多
你返邊區？

偽步兵先得
真步咁跑腳都斷

越嚟越耐先更新Bitch

成功巴係special case
唔好當係標準

你地好勤力，我就越做越hea
之前天氣凍勁好做，依家天氣熱做一陣就出晒汗
一期做百零張單就算

黎緊暑假應該多單，密密做

一日起碼要飲兩三支水/茶

好唔環保

我都係越做越hea
見到有孖單都唔想同佢踩 慢慢一單一單做

比起唔環保我擔心身體會唔健康多啲
飲得多左凍水/凍野

所以盡量都買室溫嘅飲品
係坐低食飯先灌凍飲

做左閪熊之後對凍檸茶既愛越來越強烈

Cls sh5粒半鐘
Utr 2.6 就2組

越嚟越多utr爆單嘅人

都話左no show完全唔影響
我有no show都B1

唔關事 果半個鐘影響太大

好撚痴線 半粒鐘都計咁多
個問題係無單開唔到波

我B2企得好穩
noshow左幾更都冇問題

佢整到遊戲規則係咁
無辦法 SH6係凌駕於所有野

唉 慘 今日又無咗15分鐘

將軍澳1仔條curve 喺2.46, 痴線

SH係投名狀黎
見你星期日夜晚都肯奉獻晒俾閪熊
佢咪賞識你

將軍澳大把單車電板車單輪車
真步兵冇得玩

好多6分鐘大法，唉

仲要將軍澳單量本身都唔算多
尤其平日日頭

其實都ok, 將軍澳南唔錯的

將南屋苑分散易做啲，
唔會個個堆死一個位等單
坑口寶林太集中
兩個世界

行撚死，踩車都攰

覺得自己好似食咗屎

SH番唔足好難B1
一分鐘都不能少

Same,我而家基本上如果做panda四個鐘以上嘅話，平均每日我基本會飲四種飲品，而其中凍撚茶係我食飯必選。

主要係望落去爭個少少就入到B1，覺得好唔抵。

原本唔洗運費嘅餐廳無啦啦要收運費係咩事

唔洗擔心 每日都keep住有人收信停機

上返bitch 2

SH返得足就有1
可惜

Off topic 問下

返左一個月去撚到b3都係要汁2手更

無返sh?

sh 好緊要㗎
係證明畀閪熊睇我好等錢洗好鍾意送外賣

sh係邊段時間？

星期日6-9

超癲
剛才接客人要求到達某地點後致電
打左幾次都係聽到一把女聲唱疑似失戀情歌
好彩佢幾分鐘後識打番俾我先順利送餐

其實30蚊個價係咪最低？如果改20蚊單會點？

廿蚊單一小2都係最低工資
搵佢老母做

唔怪之得冇人應

一路屌一路做

20蚊就真係唔撚做

CS就可以星期日夜去威去happy
但就叫哂你地外賣仔出黎食風

笑撚死

+30

得$30點解要服侍佢
做番閪熊唔好
唔駛限時限刻

正解

點應？幾百人來搵我們，我們得3個人

1小3後就無單

第一單三哥等咗15分鐘
之後兩單都唔駛等
1小3感覺良好

每單最少半個鐘先送完，冇近單
11點半開波到依家得4單

我得3咋

澳南手腳全部用6分鐘大法拉爆單，估計應該1頭個UTR 有3.5

點樣睇?

邊撚個踢單但拎咗餐咁仆街 餐廳同cs搞撚咗我半粒鐘 屌你老母

View Current Score

1.5 小3

屌佢老母日撚日都迫我踢單
我一日做得9-13單好撚驚會唔夠

唔該

但我撳左淨係睇到自己 係咪睇唔到其他batch?

係，條curve 我估出來 有個手足2.45 2頭，跟住又有個手足2.47 1尾

屌佢老母真係好撚廢
乜撚春都靜係叫人搵營運部
去問題果度又煩過閪又等幾日都未必有回覆

係咁比觀塘土瓜灣更我，依2區多唔多單？

垃撚圾

呢幾日暴曬每日都起嗎飲3L水 耗水耗得好快

茶會令水份流失得更快
為涼爽我會似冰極/冰爽檸檬茶
但feel到唔對路都係似寶礦力/水動樂
我會買零系水動樂
水就自己帶一支
但就算冇事我都會忍唔到口係咁買野飲

痴線 預先講左都停 仲要短短幾分鐘 個聽筒做乜鳩

各位 foodpanda 送遞員，

在聽取各送遞員的意見後，我們致力研發新功能，務求改善你的送遞體驗。今天，我們十分高興向你們介紹自僱送遞團隊計劃的重大更新！()

此項更新將送遞距離考慮在内，更準確、公平地答謝你願意爲了服務客人而送遞較長距離的訂單。

另一新推出的功能是「自行轉單」。如有需要，你可在接受訂單後及提取訂單前轉單，無需再聯絡送遞員服務部，只需按幾個按鈕便能自行轉單！

此外，爲了能為你們在使用「自行轉單」功能時提供更高彈性，我們現已將接單率門檻從 90% 降低至 85%。()

此項更新將會在7月13日晚上10時正式推出。故此，我們有以下改變：
於7月13日凌晨00:00至晚上21:59內接單，服務費將以服務費列表 (29/06 - 12/07) 作計算。
於7月13日晚上22:00至7月26日晚上23:59內接單，服務費將以距離計算，亦即是此項計劃更新。
以上兩項轉變，其服務費會於2020年7月30日(星期四)發放。()

如你想就這個計劃向我們提出意見，或有任何疑問，請透過 Roadrunner 支援内提出新查詢。

注意安全，謝謝！

行距離制了

今日叫左入錢未？？

轉袋玩法
擺工未

玩完 步兵短單好可能得返25蚊以下

自行轉單都算拒單

閪熊已完

袋最短單得22蚊
閪熊呢

都估到架喇唔係邊會無啦啦一開始比你睇埋客地址

十幾蚊一單就好笑

手腳幾時圍閪熊Office

我諗至少有30?

諗多左

袋鼠落雨加錢

閪熊: 同事你需要做

圍乜9
國安法啦

$27-28左右啦
新制點都係for扣人工

至少有30就唔會轉啦, 而家95%地區步兵都係$30單, 你估閪熊搵夠想我地搵多啲咩

自行轉單當踢單？ 係既話有乜撚用

純粹慳番搵班柒頭cs既時間

On9短單肯定得番廿幾蚊一單

日晒雨淋咁辛苦，而家仲要減人工
到時唔請自己食都請地下土地公公食

佢個網寫等餐太耐要轉單都係㩒自行轉單 但當踢單 on9

我覺得可能仲少

平時我諗應該得25 26
最盡28
仲有啲毫子

應該會跌到22-26蚊一單

好想知1組同3組差幾遠

咁多更新

應該會跌到同袋冇加乘個陣個價差唔多

1組25-29
2組24-28
3組23-27
會唔會變左咁

呢個更新車手單既價錢都應該會跌

組別影響單價真係痴撚線

番唔到sh已經拎唔到更
仲要扣我錢

咁辛苦返到b1
啲單錢如果仲係得27至29

笑撚死

本身唸住派左1萬抖幾日
而家睇黎要谷埋佢做到13號先抖

1km單會唔會連30都冇

有25你已經開心啦1km對熊黎講只係0.5km，計直線距離

d假plan客點錯隔離樓
我都食咗佢個餐算

屌，咁咪即係高過20蚊地獄少少
接單率唔夠9成會唔會變10蚊地獄

步兵表示一向食開屎，依家只係多嚿姐

咪係，冇左cs焗你踢一單但問題係個客pin錯，但當然照拉完成都得，都係罰暫停

假pin9等加料

好似uber咁同CS講之後補差價

原來仲有組別越高，服務費越高
癡撚線

閪熊幾撚醒 袋被圍淡咗
加上國安法限制罷工行動
即刻推返本身就想做嘅距離制

啱
趁最後7日仲有30蚊做多幾單

我估佢改制初期（可能一個月左右）
大部份單人工會多過而家少少
然後陰啲陰啲咁減
好似一開波玩自僱咁
糖衣毒藥

你肯返SH立投名狀
佢就出多幾蚊比你

未有呢個覺悟奉獻曬所有sh比佢

唔使糖衣啦，嗰陣係想引舊制轉新制先再糖衣，而家強制轉咗距離計

組別越高賺得越多真係玩死我呢d長期3344既人

你估閪熊唔驚袋鼠之亂重演咩
比一個月糖衣你先質你食屎
除笨有精

如果計距離係由接單位置計起既話

計距離好多單都唔過30喎
成功兄

請地下食

睇嚟之後，越嚟越難上b2啦

我估1公里內 唔過25蚊

屌我攞左更先黎改價錢
有無得取消番我d更

4組會唔會20蚊都冇

咁之後轉單當踢單？

罷工

轉/拒都當踢

好撚on9 以後冇得轉單要硬食

佢皇恩浩蕩俾多左quota你踢

袋鼠幾時先請人

5%真係多撚謝晒

之前有d好cs 1.5公里都可以轉，而家變相硬食，唔食就10蚊地獄

而家仲要硬食埋等太耐既單 三哥茶木呢d隨時要等9個字至1個鐘

如果唔用佢個自助轉叫返耳筒太遠要轉係咪都照扣
係既真係唔撚洗做
睇死佢會同你講而家遠會加錢所以唔會轉
用成粒鐘黎賺多幾蚊

有無寫係咪仲廿蚊地獄
定已知變十蚊？

廿蚊

瘋狂踼單

我而家已經狂踢 輕鬆做算

布姐錢多唔介意廿蚊地獄

佢個網有寫太遠/等太耐都叫你自行轉單

都係扣接單率

如果返第二區中間時間無更點攪好？

幾時有人工detail睇
見到啲車手個個好灰

唔係錢多 係懶加火遮眼 熱死辣辣 又遠 又孖單 咪唔撚做

開阿爸做住先

同袋一樣海鮮價
得阿爸有寫明條數點計

無錯 唔知佢點計 仲要唔止距離一個variable
唔公開算式真係任佢吹
只係大家都心照大部份單都一定低人工過而家

車手灰在踼單落$30地獄蝕好多，步兵都只係蝕$10

仲有個組別影響單錢
btw b2 依家拎更

踢單鎖你機30分鐘

唔知係更多左定少左人做
而家慢慢撳都得，大把更

呢兩個星期都係
仲有臨尾一日都係海量更
3組都可以慢慢執齊
仲要有大量更無人番

我放左個Quarry bay好耐都無人接，焗住no show

組別影響錢都幾on9

估計B1，B2會高人工過而家
B6就相若
B3就低少少，
B4/5就接近廿蚊地獄
焗啲人返足SH義工
SH返得足嘅正常都有B2

Bitch 2

b2會高人工過依家
出名叫閪熊
我就期待下啦

B1+B2都係得3成人
3成人人工高咗
7成人低咗
閪熊除笨有精

再鳩估
到時中環，葵涌，銅地，堅城呢啲放題區
有可能高過而家，引人去做
將軍澳，大西北，馬鞍山呢啲搶手區就好可能賤價過而家
反正大把人做

而家巴好多閪客
屈鳩外賣仔無送餐
最on9係巴唔撚會理你外賣仔
唔聲唔聲扣你50話撚知你

一手都無人拎
更何況2手
no show算啦

琴日遇到個巴閪客，自己拎優惠入唔到code,想唔比錢要貨，搞撚左半粒鐘死死地氣自己比錢！
阻鳩住晒！

但1-2嗰班utr高d，就算更數一樣都蝕多左
仲未計嗰班隨得特別多更

其實袋熊都有客投訴，不過冇巴咁衰，係咪都扣你50，再唔係送巴果陣咪錄埋交收過程，不過巴扣得你就唔會比返你

其實巴送左個餐個客要唔要係個app到禁啲野？有次我送完之後拉唔到完成，唔撚知係咪個西客玩野

正常個客影響唔到你拉完成，我試個啲屋村收得差，要落返樓先拉到

熱到咁下星期仲扣人工 屌你老母閪熊

唔do啦

仲要tsw都無單

扣人工咩？

唔通想加人工畀你？

琴晚將軍澳都無單，都唔明點解咁搶手

扣幾多？變左幾錢單呀？

話之後會跟距離，時間，地點，組別黎計單錢
冇人知佢實際點計

咁撚西，佢都係想逼人唔做

琴日早晚都冇咩單

跟組別真係on9

講真跟組別3-4組個d肯定減得最勁

本身仲追緊utr 見到佢下期突然改 就無動力做
由佢d單遲-30mins 以上蝕錢

其實好正常，有啲日日返既自然人工高啲

除咗假期
住宅區冇乜單好正常
夜晚都係咁話

日日曬到閪咁

派左1萬d人都肯叫多左外賣
3小10

有無呀 邊區
天水圍3小6

唔做喇
咁樣減一減
1小時2單都冇50蚊 搵西做？？
我返其他工唔好？？

係架

之前都好靜，派左錢之後就旺左
慈雲山

你訓左幾耐？

行到仆街搭左次車都係得3小4
仲要倒瀉左人地杯野

訓左成日

仲要夏天30幾度
落雨就暴雨
打風又剩

屌你老味又跌返落B4
到底個分點撚樣計架

個密碼預設係咩？

放聽日中環1130至1430，請取

有冇人知？

Fuckpanda!

仆街，今日有9宗肺炎

b4 輸utr

仲有袋鼠落雨張單加好多錢

閪熊就

不能出賣靈魂畀路西法

夜晚又係6-7成日無單

有冇九龍城區巴打
痴撚線我左成大半個鐘都未有單出
係星期一特別靜定我特別黑d單去哂人地度唔去我度

因為今日星期二

做撚到唔知時間
屌咁點解咁撚靜

之前見過南亞清來回一次送
我都係冇單

5小15
琴日做8小先得16

mk no order

屌我最高紀錄先14仲要唔只5小

有無人個閪app係咁彈？
ios

重裝試下

完更先 一陣又話鳩我miss

旺角都無單 做乜鳩

將軍澳等左好耐都無need need

自動幫我ot半個鐘
第一次

接左一張再重裝都得

已解決

btw一係無單一係閪咁耐嘅餐廳

mk 2h3o今日做乜春

熊貓已死
無單

巴又免$100搶咗好多單

有無人試過屌柒啲客？

邊區
旺角乜閪都無

依幾日有咁多確診，都係唔返一排穩陣

搵錢緊要

趁13號前盡做啦

我正唸住做到13號暫時只做夜晚/直程全日唔做抖下

如果每日有4個鐘直落更就唔錯，有時中間有3個鐘無更又on99唔知做乜好

13號還裝，留返俾啲乞兒做
少過60蚊一個鐘做其他工好撚過啦，on9

有先知之見
根本上近單一定無可能有$30
下星期一 D人見到單錢2字頭一定暴動

你唔做大可以唔做

不甘願就辭職

戰狼CS

,有冇人攪罷工？你唔罷佢地只會越黎越惡

爸袋二字頭單價都有人做
搞罷工只會變成一邊企響度罷緊工
另一邊三連四連係咁做
自己劈袋算啦

12點到而家得1單

有無觀塘巴知唔知有無邊度黑點會捉你唔用保溫袋
今晚第一日做

是咪正常餐廳都有個濕鳩袋
唔想係街拎住佢個粉紅袋
情願拎自己屋企保溫袋

官塘冇人捉不過我次次都帶袋

肯定係廢老小用部機唔知要接就咁攞住黎汁貨等到佢當冇人接，但個戇鳩系統就即刻出單俾我

黎緊短減長加 步兵成日嫌遠唔送
公司已經諗到呢個方法對付你地

D假步兵點會驚

真係短減長假先好
最怕係短減多多長都減少少
下下要過1k先有3字頭

屌個客服hea撚到，九唔撚搭八，完全無諗過賠償比人

又3小10行到腳跛冇停過
收左1萬係闊佬d叫外賣

假地址唔想比貴運費又點計呀？

巴打邊區

屌佢老母keep住行冇停過都俾佢停更

慈雲山 我諗呢幾日有間老人院中招武肺都有影響
會多左單

試過搭緊車都話我唔係去緊停我更

前幾晚彈張銅鑼灣廣場去星街，我屌你老母禁完拒絕冇拒絕到，不斷出現，同d傻閪cs講話我拒絕，屌佢老母停埋更呢班傻閪真係以為自己好撚大權力咁
做步兵都係為求hea下時間賺多少少，你估真係等呢30蚊一張單開飯咩，班柒頭cs以為自己大老闆？決定邊個有得做邊個冇得做？

Ashley 大家姐

搭車就成撚日都係

下星期新系統幫到你，轉單自己扲

冇撚野嘛? 銅鑼灣行撚到去金鐘尾?

真係痴撚線，個拒絕接單制都唔知整黎做乜柒，唔夠接單率少左錢係我既事，起碼比俾拒絕先啦，ON9到玩CUT更真係好撚小學雞

聽日玩土瓜灣，希望有6百蚊收入啦

我見下星期勁多慈雲山更，啲人怕左唔做，加上又扣人工。依啲地方仲更加小人做

咪就係，一個鐘都唔知有冇60
仲有武肺
睇埋下個星期，再係咁退袋

當有第一個送餐員中招，可能有0.000001%會加每單1蚊

閪熊個app拎唔撚到最後個更 俾個制擋撚住呀

有無人做開鰂魚涌可以交流心得？

呢個真係終極on9 bug

又俾西單，搭小巴先

自己無單但見人拎住3張單經過
CLS 平均D得唔得

陷家產我搭車去到問佢話好快
搭車連等over半粒鐘夠鐘收工佢先走出黎話條魚要燒多最小10分鐘
屌那星我們的轉走佢唔柒送
激撚死

成日去到鋪頭, 鋪頭話冇單
佢地禁一禁鋪頭個app, 就會即刻響
根本鋪頭個app有問題, 擺得耐就會輕輕地收唔到單, 要禁下佢先activate
而且呢個情況通常都係午市前, 或者比較少單既鋪頭出現
搞到依家接單, 係咪都要去鋪頭問左先, 費事等完15分鐘再等多15分鐘

如果係假地址同埋即拎即拉完成
其實都係不誠實行為
有俾錢都係咁話

on9 我自己比錢叫 跟住咁岩中返自己單都比人雞?

係 真係好on9 中自己真金白銀有比錢都唔得

西熊係極權公司
極不信任車手步兵
好鍾意半路中途cancel你單
好鍾意以google map作準，但佢唔知好多路唔可以直接調頭
佢覺得條路永遠唔會塞車
佢如果接單後cancel你單都俾返20蚊你，會gur啲

相反未見過袋鼠接單後cancel你單。
亦都唔會不停用怪鈴聲吹你，
連設計個app都唔放上app store / playstore
就知佢要監視你手機一舉一動
小心去廁所唔好接單/用手機，
分分鐘你碌嘢都俾佢影埋。
西熊同共X黨無分別
都係咁極權
極不信任員工。

啱啱執咗個KT 0830-1030
好更定西更黎

做下咪知

大家別來無恙啊

要吹奏袋鼠就返袋鼠post啦
睇吓做緊嗰班屌唔屌你
根本講仆街，熊袋爸三間都不相伯仲
咁樣吹奏袋真係好嘔心

西熊之前改制，要你個人到餐廳先響

我都係咁去廁所同佢講會遲，就嚟去撚到餐廳同我講系統偵測到我冇郁過俾人停撚咗30分鐘好撚想屌鳩佢但係屌鳩佢會俾人炒cls company

東至啟田厲鬼城
南至海濱
西至定富街
北至翠屏北邨和樂邨

最東試過啟田商場

同事
油塘都要送呀

如果我係麗海港城接咗單,
係果邊度會唔會好不智定係返apm 附近等

係果邊等*

最好拿拿聲返apm
如果唔係真係會繼續上山去藍田站果邊

單呢...

神早流流迫我踢單屌真係擔心會唔夠90

經驗之談
去咗厲鬼城之後
通常會有一兩單城內單
然後就會一腳踢你出觀塘
唔好彩就踢你出啟田或者匯景

5張單1.5km 散步mode

我好少 平均十次入麗港先有一次城內
定係你送完會逗留一陣

dklm 真係應驗咗,兩單去厲鬼城之後而加去啟田,好似比人強姦咁

屌佢老母麗港城行到一半去啟田之後cut 我單,地圖都要20分鐘啦,佢比6分鐘我行

之後仲要停我機請問會唔會影響到變$20/單

咁快中啟田

所以觀塘區真係好on9

第二日即中,仲要比人cut 單停機,嬲撚到我

計你踢左一張單

可唔可以投訴,好撚無辜行到一半比人cut

你可以去返roadrunner app嘅支援到同佢講返，受唔受理我就唔知，但呢個係唯一辦法去foodpanda申訴。

唔當踢單架，全部轉單，系統停機，都唔當踢單，停機已經係懲罰

限聚令又黎，睇黎撚熊有排惡

本身麗城去啟田條路都辛苦
仲要停30分鐘又影響埋utr
呢件事真係好sad

送太古，康山太古城無限上落山輪迴

唔使急

Send 咗去睇佢點覆
做第二日已經咁真係好灰
之後APM TeaWxxd 又係 cls
上面寫1315已經出咗車
但d 人就突登再過15分鐘先拎出黎
On9 黑店

基本上成棟APM都好撚耐

我係咁追鳩個經理
我到果時見到有幾個人叫外賣
佢外賣出咗我果個都未見
明明一早擺係度都唔肯拎出黎

慢慢就慣
基本上所有野都係日常

唔洗急 閪熊個時間唔洗理佢

餐廳又限聚 閪熊或成最大贏家

呼籲市民時刻注意個人衛生，特別是於食肆不進食時佩戴口罩、避免搭檯、盡量外賣、減少外出、感到不適盡快就醫等。

廿蚊單慢慢做飽佢

得KFC最快

今朝起身隻左腳膝頭無端端好痛
應該拉親條筋 痛到全日都拐下拐下

番左全日正職到宜家先感覺上好左少少
但隻腳伸直唔到 估唔到三十歲已經搞成咁

咁既環境都仲係咁多人食

D閪單真係食撚硬你死都唔撚俾你甩
耳筒一定會強硬地夾你做閪單

係啊well designed 㗎
第一單係畀你搭橋用 目的係餵第二單車手單畀你
唔係點賺錢

屌好撚想向寫字樓幫陷家產報復

幫＞班

有無師兄會每張單都screenshot
如果半路中途佢cancel單都照去攞
攞完唔知點?

Cancel咗
你攞完送完都冇錢
攞黎做乜

攞完或者佢又變唔cancel調返張單俾你呢?
你知啦，咁多古惑嘢。

唔會
Cancel咗就cancel咗，除非佢又派過俾你
反而你攞咗，如果張單派咗俾第二個
人哋真係多得你唔少

咁點解西熊要接咗多半路中途cancel單先?
呢個真係多得你唔少
唯有多啲車手都screenshot截圖照去攞
咁西熊先唔可以咁玩嘢。

你咁樣唔係玩閪熊
係玩餐廳+玩其他車手+玩埋自己

你覺得行到半路中途俾人cut 單無乜嘢?
你係西熊打手?

我想請問我揀錯咗地點想cancel,返
是咪咁樣就可以等其他人pick 我時間?
定我都要一換一?
擺咗成日仲係咁

覺得中途cut單有冇嘢同你嗰招有冇用係兩回事
事實係你嗰招完全唔會傷到閪熊，
只係傷到其他車手同餐廳

等人接你呢更就得
冇人接嘅話你就拎唔到相同時間嘅更

我覺得你呢啲同幫共X黨作惡無乜分別
只要多啲車手截圖去攞
西熊就無咁多玩嘢
大家車手都做得好啲
完全無話玩其他車手喎
如果西熊真係咁西無啦啦調咗張單俾其他車手
呢啲嘢你都幫?
以後其他車手點做?
可能你係嗰啲既得利益者啦
調張靚單俾你緊係爽，有無諗過半路中途被cut 單個車手?
我係視整體車手利益。

等其他人攞就得
冇人攞因為更多過人

我真係極少見袋鼠cancel單
但西熊就成日中途cancel單。
呢個係極大問題。

你去攞走俾人cut走嘅單之後

你：嘥時間又冇錢收
第二個車手：on99企響度等極都冇餐拎，就算餐廳肯整過都嘥時間
餐廳：要幫手搵番份餐去咗邊，確認真係唔見咗嘅又要整過
閪熊：錢已收理撚得你

借問聲閪熊有乜損失？

咁你咪去做袋鼠囉
又冇人迫你做閪熊
日日響度成個怨婦咁做乜啫

袋鼠係你再生父母，快d去孝敬佢啦

對份西工唔洗咁上心，
一係退裝
我平時用黎消磨時間當做運動

是咪最後無人要都要硬食
一係比人照肺

有時間咪照做囉
平日九龍灣午飯更都唔算惡做
如果真係做唔到，都係當no show扣出席率
好少事

你地兩個講緊既cancel 單其實係咪兩樣野 ...
近排系統好興話人冇行去餐廳加轉走人張單，咁你拎走就有問題
如果真係cancel 單，客再叫，係會落新order 架
因為cancel 多數係落錯單
所以我唔明咩叫做cancel 單，仲派俾其他車手？
你地應該係討論緊張單俾人轉走左，佢派左另一個人來攞，你唔應該拎走先係問題

近排系統好興話人冇行去餐廳加轉走人張單，咁你拎走就有問題

講緊呢樣

今日試過兩次俾個app話無前往餐廳

轉走加罰停15分鐘
唔知當唔當踢單

其實大家都想做得開開心心
都係唔好做d 損人不利己
對得住自己良心咪得
做邊間公司咪自己決定,一定都有利弊架啦

咁都係解釋唔到點解佢堅持cancel左單仲要去拎餐
口講話咩視整體車手利益，張單已經去左另一位車手度，你攞佢張單你咪搞著佢囉，你何來有視佢利益？
如果張單係客自己cancel，你咁樣做就更加冇意思，單車又賺唔到時間又蝕鳩埋啊醒目仔

想問點樣申請開新區

有無統計大約慢幾多分鐘就會被暫停

有無人個roadrunner login 唔到?
我del app 再裝都唔得

呢樣野有機率性，我估發生可能性得 10~20%
反而話系統顯示你冇前往取餐請盡快前往，呢句有60-70% 會彈出來

LCK又開pandamart
突然email黎話搵唔到答人會停你15分鐘加拎番倉

好似閪熊目標係大部份區域都會有熊貓mart

其實佢都有寫唔係COD而又有地方擺嘅可以擺低就走得
係COD/冇地方擺先要拎番去

今日第一日就厲鬼城
我唔想又去啟田之後比人cut 單

九龍城放左645-945到晚到而家都冇人接

要你送4袋米咁點計

叫佢拆單囉
仲可以點

根本佢就有心迫人踢到低過90
連續幾日既第一單同最後一單都係閪到爆
今朝第一單餐廳離我勁遠再送返我屋企附近
即踢跟手就出返張正正常常附近攞送遠遠地
有咁近既唔派俾d on9野我咪就係想我踢
我唔撚信果邊一個步兵都冇要我過去啦果

死仆街assley CS 比人先姦後殺啦

想塞張三連比我
真係咁缺人咩

啲提示既根據係乜
我係樓下登記都未登完 佢就提我拉完成
唔好抄外國個套黎香港啊屌 我地唔係住house啊

依條八婆真係閪中之霸

迫人變$20慳好多

有危先有機
慈雲山呢幾日都勁多單，做唔停手

u爸話我有幾次未完成送餐攪到鎖左，有冇人知點搵cs開返？

黎緊都係唔做了 肺炎爆發 廢事得不償失

班垃圾大馬CS又識睇廣東話既？

大把華人識睇識講廣東話
尤其馬拉嗰班

疫情越嚴重
外賣仔越強大

外賣公司：發達啦大把人叫外賣又大把人失業焗住做外賣仔等我地夾埋黎減鳩佢地人工先

睇埋聽日先，聽日如果爆好多宗真係要停工啦

外賣仔都bounce back

又爆又減人工嘅話，可能真係抖返陣先

Adrian

今晚no so

頂真係
又武肺又減人工

依2日爆得好勁，唔返住安全啲

話說啱啱有張去醫院張單， 寧願變20蚊都唔會去cls

為左身邊的人同屋企人
都係停一陣較好

星期日都放埋出去算

入黎拜下單神

星期五晚少單是常識吧

義工1個鐘

仲未有人接 睇埋星期日咩狀況算

今日觀塘L 1.9小6,之後再返工好L 攰

LM你再番夜晚KT 2小3

之前返2100-2300 2小4

啲更唔唔洗放住，最多no so姐

終於放哂聽日，但星期日SH始終要番

想問叫系統轉單扣吾扣接單率

耳筒幫你轉就唔扣

放咗觀塘星期日1130-1330

最後今晚2小幾

有時訂單過大/過重佢地會自己送 可以直接拉完成 好爽

夜晚返工無做閪熊,做晝就

想知道係咪淨係少數人會加料定係已經係一個風氣，之前睇完個post之後一直都唔夠膽再叫

邊有人咁得閒加料

嗱嗱臨送完再做下一單好過啦

1.5小4

唔會計你幾多分鐘，係計佢提你嘅次數，佢提完你兩次後就盡快飛去餐廳，第三次就直接轉走單，試過第二次提示同轉走張單只隔咗3分鐘

之前見到+20分鐘都慢慢行/去麥記咬個包
宜家係咁催真係CLS 你又唔係仲有5分鐘先派單

放哂今日啲更，唔做安全啲

個系統弱撚智
耳筒又廢既乜柒都叫人搵營運部
營運部又戇撚鳩既根本冇唸過要幫你

慈雲山多唔多單？我見條街好小人

觀塘星期六好撚惡做

旺角2小7 都幾多單唔夠人接

想放更無人接

無分別，總之cancel左就要重新等派
派左第二個人就點都攞唔番
攞人地張單閪熊乜都無蝕
只會停更+餐廳再整過+另一條友鳩等

呢個星期午市都keep到3小10

唔好再叫啦
食得唔安心叫黎做乜呢

3小11

開始無單

放哂有人接咩?

冇咪no show囉

點解？

點解啲cheap餐廳唔upgrade吓嘅餐具?
同樣係湯/嘢飲
人地高級少少嗰啲成程訓咗向度都係滴兩滴
相反，cheap餐廳嘅啲，輕輕一推個蓋就開，
啲阿姐又要綁膠袋到鬼咁高，但又鬆泡泡
仲要個膠袋cheap到穿，
點樣會唔漏?
點解無得反映?

今日見到有索女做車手...
需然帶口罩，
但散發仙女氣質...
好L毒。

我唔相信用套好少少餐具會貴好多
頂多貴1兩蚊。
cheap 餐廳真係乜都慳。

星期日仲惡做
麗港城協和街月華街啟田任君選擇

做乜鳩呀

屌班垃圾客服係咪日日坐埋圍住一部電腦諗點樣玩鳩d步兵？

依家仲開工既你地唔驚中招咩？多左好多確診個案

冇錢仲驚
入隔離營每日都要2嚿